產假14週你地點攞？

前2後12？

大肚婆啲同事 (尤其男同事) 真係灰撚仆街

閪又無份屌, 都未計之前去產檢/ 唔舒服既 sick leave 要做埋大肚婆啲野

14週產假 ... 啲公司根本唔會請 temp 嚟補位 ...
啲同事就白白做埋大肚婆既workload